【尋求玩伴】有無人有玩 Empyrion

類似太空既 Minecraft ，支援 Steam Workshop ，好多 base 同 太空船既 blueprint 可以 down